蔡英文探視震災傷患 中客：謝謝總統

〔即時新聞／綜合報導〕花蓮縣昨晚發生強震，總統蔡英文心繫災情，今日一大早便前往花蓮勘災，並前往花蓮慈濟醫院探視受災傷患，而蔡英文也遇到來台自由行受傷的中客，中客也回應蔡英文：「謝謝總統。」
根據《中央社》報導，蔡英文今日到花蓮慈濟醫院探視傷患，並安慰傷患要他們好好休養，同時間，蔡英文也遇到了從北京來台進行環島自由行的中客，醫生指出，該中客腳部撕裂傷，目前肌肉已經縫合，骨骼部分沒有傷到。蔡英文對中客說：「你們可能要在這裡一陣子了。」中客則是回應蔡英文：「謝謝總統。」隨後蔡英文則指示海基會派員前來探望。
蔡英文今早強調，目前一切以救人為第一，相關基礎設施的搶救也要同時進行，務必要讓一般民眾的生活可在最短時間內回歸正常，後續重建的工作還有很多需要大家共同努力的地方，這一次的花蓮大地震，對花蓮市及花蓮縣帶來很大衝擊，「我們都會一起來承擔」。

回國後清算 分裂國家

死梗喇死梗喇

諗緊有機會反攻大陸會唔會下意識國軍來了我帶路

中客

黨報：鼓吹台獨

快撚啲搵政治庇護啦

蔡英文真係好國民黨feel